打風對沉降有冇影響？

打完十號波 會唔會沉多左？